一人n個廿八座優點

我先
可以踢波

邊個仆街冚家剷偷咗我個廿九吋箱